本土,飯民分歧嚴重, 親共派會否漁人得利？

哩張圖嘅本土路線,會唔會諗得太天真？
諗起之前加泰集會,去左=賭一場贏左無獎,輸就輸身家,咁嘅思維

新疆夠有人權法,但集中營亦無任何轉變,反而只會更加收緊控制,防止走漏風聲

就算話香港戰略價值唔同, 但香港表面亦仍貼住有缺陷"民主"嘅皮,正如中共唔會承認放左武警解放軍入黎,比鄧餅簽個名就已經變左"香港警察"，只要佢貼住塊皮. 美國可以點做？ 覺得真係會取消關係法？除非中共宣布派軍隊鎮壓, 而且美國又未試過放風話 如果立廿三etc 就取消關係法

你以為唔選,美國就因為你今屆唔選 就用盡力量幫你普選？
拉隊離開左體制 你做得啲咩？令政府,經濟停頓, 有咁嘅能力咩
有權勢先有議價能力扭轉局面 , 權力係美國度 遠水救近火

體制內, 咁多年飯民真係有爭取過咩 無, 社會有關心過政治咩 無

宜家政治局勢史無前例, 我覺得可以試最後一次,哩次係真真正正去爭取